比起上一屆，侵可能得到更加多人支持

利申，仲等緊最終點票數據，
呢個係純9up post

其實2016年果次
有唔少人輕敵，覺得trump輸硬，
所以無去投票
仲有好多年輕人根本做開美豬無去投票

結果trump就贏咗，
傳媒訪問佢地仲好shock，覺得無可能

於是今次呢批人無輕敵
個個有去投票
Biden先贏到

但如果睇票數，分分鐘侵侵2020年支持度係高過2016年

其實trump 今次四面受敵咁都有咁多人投佢真係算係咁，最後結果應該有排都未有

其實如果真係高投票率
上一屆侵應該係贏唔到的

上一屆只係啲藍營嘅人輕敵